射程

如何增加射程？
之前唔係有用過大橡筋架咩？

我見過你？
你係couple of 小朋友？